入嚟擺低你座右銘同點解

對自己好d
自私d都唔緊要 因為呢個世界得自己要對呢個軀殼最耐 自己都虧待自己 邊個會對你好

留得青山在那怕冇柴燒
因為自己諗野太灰

路遙知馬力，日久見人心。

因為做嘢嗰度實在太多扮撚哂好人嘅仆街，
所以要提醒自己，唔好咁快信依一個人係「人」

提醒埋各位，如果你識一個人，識咗兩三年就覺得好friend，覺得佢信得過嘅話，咁你就太天真。
我識一個朋友識咗六七年，都可以出賣我。所以有時條路有幾遙遠，你唔會知。